生存很累

以前一直以為自己係個樂天既人，有咩都可以一笑置之，個人會冇乜壓力拎到上身，但原來自己比想像中更懦弱。
以前會覺得做野返工完成到好有成功感，個人會好有動力做野。但當你好用心去做一樣野俾人一而再再而三咁ban，真係會好氣餒。而當你好俾心機去做野，但俾人覺得你係hea緊佢時，嗰種冤屈，個心真係會碎。
每次做野都俾人地一人一句做錯左好大獲架，慢慢令到自己喺冇做錯既事上好驚自己會錯，日日提心吊膽，好辛苦。
因為自己既無能，做唔到野俾個客，真係會覺得好乏力，想去學去進修去進步，但時間根本唔等人。
以前放工會覺得打機可以放鬆個人，但依家個人連打機既動力都冇，乜興趣都冇心機去做，真係唔知生存為乜。
當對你最重要既人唔再咁重視你，慢慢遠離左，再睇住自己曾經既位置俾人取代左，個心真係會好痛好痛。
其實我既壓力我既失落算得係d乜，世界上大把人慘過我辛苦過我，但我冇佢地咁堅強，我仲只係個大唔到既細路仔
呢排日日都好想死，但因為屋企人，因為佢地對我太好，好到覺得如果死左去，會好對佢地唔住。
佢地係我唔自殺既最大原因，但唔係我活下去既原因，我因著甚麼活著到今，我都唔知，好似再冇原因冇目標冇人叫我活下去咁，好攰。生存都已經唔知係為乜。

啲老屎忽真係妹乞人憎
但每人把尺都唔同 佢覺得唔好未必真係唔好
相信自己既才能 唔好比老屎忽打沉你
因為分分鐘之後你可能爬番佢地頭

會慣

樓主加油
會過去的💪🏻你可以的💪🏻

加油啊巴打

做野最緊要盡左力, 對得住自己!
做得唔開心, 不如試下放個長假, 去下旅行散心!
人生唔係剩係得打工架!!!!